連登根本係最多小學雞既地方

係好多事件方面 已經引哂d小學雞出黎
今次打風 杏花邨 當係公屋
每年dse 幾鬼多dse post 成班中學生
連登ac申請 又引到班細路出黎

一班細路扮大人 搞到質素下跌

忍下啦又阻唔到佢地入黎
鬼叫周街都有得買ac咩

咁又係 7-11就已經可以買

好好奇杏花邨以為係公屋果啲人住邊

最煩係des期間
幾十個post
考幾分呀 報咩課程 點揀學校
變左教育論壇?

細路就5上得- -
洗5洗考牌先?

最後講多次，上連登請認真(鳩up)

應該又係公屋仔

乜柒都賴落公屋撚，你呢下借刀我俾負分！